今晚入poly野餐

七點入席
九時散水

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會